[達哥正能量]達哥暗示手足們，勿忘初衷，兄弟爬山，各自努力。

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月了，默默為達哥打氣。

掛住他了

掛住了

咸左

吉蛇感動了

屌你20seconds ago, 係咪本人黎架

引彈狗

Miss you tat

很想念他。

明顯真兄弟

各自爬山 佢真係去左爬山

導人向善

很想念他了。

唔反了

怎樣習慣沒有他的日子?

出一次post推幾多個job

又試水溫

食屎啦 達狗

死達狗

沒有他的日子只是少了一個習慣

冇左達哥既日子好難挨

從佢眼神就知一直有關注事件

不想失去他。

佢爬人民幣山

你都睇左十年啦，應該都知達哥為人，係兄弟既真係在心中。其實咁耐以黎佢講過出口既，對世界各種既事既態度，你會明佢係咩立場，你講得出呢句野真係麻煩你重睇啦。

我睇左達哥差唔多十年了

「個遊戲叫夢之繼承者，上一代完成唔到嘅嘢，就會留畀下一代，我都希望係咁，有啲嘢，如果我達成唔到，我希望我嘅觀眾可以達成到。」他說自己才剛起步，不知道可以走得多遠，但正如他在雜誌的專欄欄目，「半世功名一芥輕」，人生最重要是活着的狀態。
「達哥；2013年；人中之龍5 夢之繼承者」

又想洗白

憑直播打機上位的達哥林慧韡，近年有多線發展，又拍廣告又拍電影，2014 年更成為手機遊戲公司副總裁，做出名氣。奧柏中國（8148）投資 800 萬元搞手機遊戲，找來達哥開設手機遊戲公司「達魂製作」（Touch Fun Productions）出任公司 CEO，冀招兵買緊，尋找本地人才，一同製作出本地原創手機遊戲，預計 2018 年第 4 季推出。

出未,好想玩

出賣backup佬

只有他才叫我牽掛

我同達哥爬同一座山
你現在可以屌我了

大家怪錯達哥了

頭21個likes
要被起底了

10幾個人1second果陣已經LIKE左

達哥支持佔中

Pull

當時未奶共
而家係完美世界嘆緊

達哥都無唔支持光時

達哥係咪唔記得自己講過乜？ 唔怕spin 去自己到？kol 做show?

第一張相佢冇望鏡頭
暗示仍一直關注緊某啲野

不反了不反了

返黎啊達哥

佢講過咩

看不見達的笑我怎麼睡得著 達的聲音這麼近我卻抱不到

D

忘掉爆過的機 重新的出發 放棄理想吧
別再看 塵封的手掣 你正在拍廣告
築得起 兄弟應接受 都有日收皮
直播沒有一種安穩快樂 永遠也不足

就似林慧韡 曾經稱得上 兄弟滿天下
但霎眼 達哥的心裡 快要住滿烏鴉
好景不會每日常在 達哥今天只往上爬
做兄弟 沒有一生一世嗎
大概不需要直播

忘掉看過達哥 當初的chat room兄弟愛戴那位他
一起玩fifa那入球及一切美麗舊年華 明日同步拆下
忘掉有過兄弟 backup佬暴擊英雄及完美世界
溫馨的光境不過借出到期拿回嗎
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
達哥已回不來 是嗎
(Ref. Olivier_豬腦#36497 (18 July 2019))

你都算心地差囉
唔講以為佢殺左你老豆

掛住佢玩恐怖驚

請慎言

推拉師

outlast

真兄弟會明

好彩呢個post冇引戰狗

又係你

十二月了，默默為達哥打氣。

達哥課金買左好多gear比手足 賺大陸錢買gear

樓主對達哥不離不棄

沒有一刻對他失望

想念他

癡線20秒前
樓主真達迷

迖狗不了

樓主仲follow緊佢？

很想念牠

有

真兄弟自然明

是必須的

收撚皮啦on9迖

樓豬其實係達哥大佬黎 唔好揚出去

你同周柏豪d fans有乜分別 垃圾

你係味想累死我

達哥到底得罪你d咩

？

支持

我愛達哥

拉

邊間教會

哭了

唔好再叫佢達哥好無，佢影衰晒真正既達哥，叫返佢林慧韡

幾時開台？

收皮啦 達狗

真 雖然達哥份人又驚死 又細膽 又自視過高 又偽善
但睇返屎萊姆個班仆街 我依家100%肯撚定
佢地個度成班仆街全部都係偽黃(或者咁講借立場搵錢)
一野鄛起晒佢地 全部有牽連 咩細b eg 薑檸 波仔
呢班真係仆街仔喇 屎萊姆就係龍頭 最撚柒仆街個個

越來越遠..........開始比人淡化.....

豬蛇同鳩硬蛇整死咗達哥依家先嚟懷念佢

故意留言引起眾人爆發罵戰之人，例如無故對他人作出人生攻擊，粗言穢語等不尊重別人、故意挑釁別人引起謾罵的留言者，像連登反達會員，USER NAME: 「Olivier吉魯」這類人！

應該真係佢真人
屌你老母賤種畜生林慧萎

收到風聖誕節後

反達既引戰狗 還返達哥比我

朋友 好耐冇見！

達gor 幾時先肯出黎籌錢

达哥好偉大 睇到好想喊

達哥捐左幾多錢要同你班25仔講？